有無人覺得100毛越黎越似黃絲版港人港地

乜都賴落中國度
日本選個最佳球迷都成班圍爐話中國球迷最差
利申：無follow

收到風樓主揸住好多手100毛

死基佬

原來唔係得我一個覺得
同毒果差唔多架啦

樓豬基佬 屌過人屎眼

100毛就係target 緊呢班人，擴充顧客群

百鳩毛同毒果觀眾群，無九成都八成重疊